拉莫斯好撚cheap 不服來辯

真心c朗真心踢得好抵佢贏
但個垃圾拉莫斯係到搞小動作

蛆自己打人先wo

咪柒啦 邊個郁手先

咩咁勁打人
細力過特朗普推黑山總統

蛆啲小動作咩事都冇

旁證係隔離睇住 打人唔洗比牌？

關咩事 拉莫斯果下係肉酸喎

打人新定義

打人？

死傻仔酸到

邊撚個郁手呀傻鳩

咁叫打人 以後咪撚笑巴狗D戲子佬呀你班陷家剷

牌還牌 但拉膠擺明特登跌啦

咁我日日搭車都比人打

你唔郁手 邊個得閒做鳩你呀

笑撚死 比你班垃圾圍下爐喇

傻仔

後補果下碌好撚肉酸呀傻鳩

蝗狗又出黎攞彩 俾大家睇下咩叫厚面皮

唔講以為拉膠搞到蛆無冠軍
對唔撚住呀

睇咁耐都無人講到重點
打咩人 係踩腳

掂一掂都叫打人

就係
成班傻鳩

鏟人個ramos冇事
比人鏟個拎紅牌

多謝球證 比蛆下台階

真心？

蝗真係大撚晒架啦 咁樣叫打人，講完出黎你自己有無笑到？

鏟中波你想有咩事
不過佢d演技又真係好撚誇張

做乜撚 ching係咪睇緊同一場波

垃圾蛆

自己有牌郁手，仲要係旁証隔離
學界都冇咁on9啦

踢波個個都係

旁證就企係隔離 黃你明顯有原因啦

皇馬贏得精彩呀係 牙朗個神射仲抵佢拎添
但拉膠個下未又係同疤一樣

旁證咁大個企左係度 真係on9 死球你掂乜柒人

比佢地搵藉口屌下啦

幾時幫演藝學院還返個清白咁?

拉狗係扮野ga喇 不過都要條on9配合先做到場戲

就係撳住黎打都咁做先cheap

成班蛆係到無視事實
踩腳唔撚洗俾牌呀

咁叫打人?
唔怪得年中咁多單襲警

中波嘛，第一日睇波？

死球你唔係出於好意掂人 你掂一掂 個個都會上晒戲 好正常

祖踢到成pat屎咁抵輸啦，見到拉莫斯插到碌晒地真係笑到抽筋，假到咁球證都信最好笑。
Btw拉莫斯果球鏟得幾靚

咁以後不如一雙腳落唔理中唔中波就吹啦

險一險眼穩陣，個波咁大都睇唔到？

踩腳喎
比釘鞋踩果一野係真係好撚痛架
雖然動作一定有誇大

你覆我做乜9

踩腳要比
皇馬上半場應該紅左幾件

蝗同疤都係一樣

駁五刀 好憎呢條撚樣

所以自己諗
個人只係憎條撚樣

明明就靚鏟個個都咁鏟架啦

唔知仲以為紅左先反cup

落撚左腳踩人都叫扮？ 笑死 不過贏左歐聯破埋魔咒 理撚得你發嗡風

彈落去踩人又插呀?

旁證睇撚晒啦，唔通你睇波個位近過佢

公道講句拉膠一定係扮 蛆上半場都唔少小動作有人插 差在冇俾牌啫

動作誇到咁 你厚臉皮 你贏

agger

你有冇踢過波呀
釘鞋明踩落去唔痛?

無錯 明顯係串緊上半場蛆啲小動作

見到真係踩中腳
就屌人動作誇張
點夠你講呀

炒車

唔紅牌一定可以反cup 4:3，拉莫斯正撚屌

一鳩踩落去

肉酸到呢

炒撚晒啦
直播果陣慢鏡無影到踩腳好似

講波佬都有講啦
旁証吹的
咁近梗係有野先吹啦

成班on9跟車佬

炒完車唔好潛呀

蛆狗？

車毀人亡
Boom!!!!

真係好撚cheap

講緊比人搶左波踩鳩人個個阿

自己傻仔仲可以怪邊個
旁證係到都仲咁多小動作

傻閪

cheap得過丹狗咩

出黎啦屌你老母 去撚哂邊

又炒車

理撚得你 你踩鳩人就係唔啱

踩人又點, 釘鞋又點, 皇馬拎冠又點
拉莫斯插水呀

唔覺值黃牌，都唔認同拉莫狗咁撚樣跌(唔知有冇中腳)，中唔中都好似豆腐做咁，都贏緊兩粒，時間唔多，身為隊長，好撚肉酸，人地都冇心拍下你，你做咩姐你，好冇體精，張牌唔會影響賽果但真係扣好多分，但overall皇馬係抵贏嘅
利申，軌

係到呀屌你老母 影帝拉莫斯

拉狗

冇紅牌一定反cup垃圾皇

正皮大家知咩事

點解唔係丹狗
丹狗可以大巴大巴車返落去

真心定假 抽水唔使黃???

點睇卻奧斯踩腳食黃

點呀咪沖出黎柒啦

衝

笑撚到醒左

唔小心咪黃囉
特登係旁證面前抽水咪唔洗黃囉

啲人係咪盲
同埋講到自己唔紅會贏波咁

很定係抽水啦，行去執波

真係豆腐做嘅？

貼個gif比啲盲撚睇清楚

喂屌你老母你收嗲啦

黃就抵黃，但係一紅完牌果下串鳩番人就好撚冇品
就好似佢平時紅牌比人趕出場咁對番人

對唔住囉，點知佢豆腐做嫁姐，唔啱聽未唔講囉

笑死人

死疤狗唔講自己對psg 贏緊5比1個陣 補時so9比人掂都無掂到就碌左係到 仲吹埋12碼？講撚埋啲無關痛癢既爭議 又唔講下自己決定性既誤判 不過黑撚完咪又係出局

貼多次啦唉

踩人又點, 釘鞋又點, 皇馬拎冠又點
拉莫斯插水呀

睇圖啦
講野呀
講啦

皇馬踩腳食黃冇人理
祖記踩腳食黃就拉莫斯好撚CHEAP

條友無大賽經驗自己on9姐 拉莫斯明陰佢個下 自己吾夠冷靜無計 何況本身都有牌在身 紅左咪咪當草下大賽經驗

究竟佢有無睇

辯左 咁樓主你係邊

每版貼一次
踩人又點, 釘鞋又點, 皇馬拎冠又點
拉莫斯插水呀

樓主呢

豆乜撚野腐 第一日睇波？踢波策略係咁架啦 仲要衝出黎柒 死返入你老母個賤閪到哭喪啦

我正式宣報，拉莫斯係狗

不如你出黎我印你一腳呀傻仔
記住唔好跌呀

仲撐先抵死

斷腳死啦

條弱智唔識波就咪理
佢只係識係上面block人
柒到

靜啦柒頭

我係到呀
由頭到尾都係講拉莫斯球品 下半場一睇就知袓輸啦
本身贏得好撚光彩嫁喎 好地地碌乜地？想攞金像獎？

咁好心機理d 弱智

可能成場波都無睇，咁啱反皇未訓以為有水抽咪講兩句

當撚下狗啦

佢碌果下都唔係問題 但之後仲串鳩番大盜果下先冇品

俾人踩都唔碌得

比人踩要扮咩事都冇 ? 做到就真係影帝la

op智障 比人踩都要扮冇事

咪就係 球品差到

釘鞋跳落人地隻腳唔碌得地

真係慘，被人踩連跌低都唔得

比釘鞋踩完應該唔比反應轉身講句多謝

呢班中立球迷咁撚雙重標準 卻仔踩到腳比人黃就無問題 拉膠比人踩到 就唔撚黃得

陰陰濕濕搞小動作仲要口水多過茶

盲反到
你比人踩一下 再扮無野繼續行喇 望都費事望

皇馬白衫

班疤狗都話睇唔撚到嫁

仲有獌狗喔

只係睇到1:6 反cup >歐冠

比晒圖都有嘈

笑到 跟車佬好波

蓋清又柒

我係酒吧 隔離啲皇迷都笑拉膠呢下

你厚臉皮你贏 佢果下假唔假自己心照

入黎乜春都冇辯過 淨係見到跟車太貼

點夠你厚臉皮呀

馬馬度少高唔訓

笑死人
不如你出黎比我踩下
仲要彈彈下咁踩喎
唔好笠水呀
估計我輕過古惑大盜

係有踩到係事實 但係唔係演藝學院大家有眼睇 連跑動都冇 行一步仔 連腳都冇舉咁濟 踩到可以有幾大力？ 你話釘鞋痛 但點痛都唔會痛到佢咁 一個大男人 皇馬球星會比 一腳咁嘅踩腳 整到6撚晒地 ？講出黎驚你比人笑 你話禁區博12碼 無可厚非 但戈個位擺明係球品問題 同埋如果係派路 林伯特 恩尼斯達 呢d有球品嘅真男人 會因為咁典地？ 係人都想贏冠軍 但唔希望會肉酸 同埋想講祖記唔係輸唔起 決賽點都係有輸贏 唔需要踩低另一隊 最後恭喜皇馬